廿幾歲剩係得幾個朋友 算唔算失敗

hibye果隻唔講
可以搵既fd得幾個

真係best既2,3個夠做

要多冇用，講得心事安慰到你 幾個就足夠

朋友都冇

要咁多做乜

人脈廣d

妹過冇

無朋友點睇

aggeq

幾個熟fd就夠晒啦

唔熟既咪又係尻答你
有咩要幫咪唔見哂

廣果啲都係hibye㗎啦

一個都冇

一見你冇利用價值/搵唔到錢就費鳩事理你
幾主動都冇用
仲嫌你煩

有乜用，最多同你講句 得閒飲茶

個d叫識得, 唔係叫朋友

唔算 要咁多點樣維持

幾十歲人由幾十個到而家四個

我都係
覺得自己變得自大剋人憎
慢慢冇曬朋友

me2

夠啦

秒

無朋友

得兩個會主動吹下水
不過都係自己搞成